轉個撚頭就可以中意上第二個

現實就係咁殘酷
女人都係閪痕架啦
唔撚明
五年感情 可以話中意第二個就第二個

點解轉黎轉去都冇女人鍾意我

五年感情話完就完
依啲人唔好為佢留戀

你個名答左你

你對佢十分好佢都鍾意第2個？
相處無問題？

佢令我覺得呢五年究竟算啲咩？

過左既野 諗嚟其實都無用

即係愈拍得耐就愈唔分得分嫁啦咩

咁問心你自己有冇問題先 下下都話自己受害者